[ONE IT]PRODUCE_X101及X1討論區(128)大家快啲上水j仔啦！！！

歡迎各位連登製作人
你可以係度發表有關PRODUCE X 101所有練習生及組合X1既意見
最重要互相尊重 一齊維持良好和諧既氣氛

X1
엑스원
9.02 專輯初動突破50萬張！
9.15 X1第九個一位粗卡耶！

FLASH MV

Fly High ! X1 !

X1（韓語：엑스원 X Won）是由Mnet選秀節目《PRODUCE X 101》的出道承諾，由最終決選出線的11名成員所組成，於2019年成立的韓國男子音樂組合，成員名單以投票方式決定。成員依排名為金曜漢、金宇碩、韓勝宇、宋亨俊、曹承衍、孫東杓、李翰潔、南道賢、車俊昊、姜敏熙、李垠尚。

2019年整體以SWING娛樂旗下藝人身份出道（各自則有所屬的經紀公司），由SWING娛樂管理團體合約，CJ E&M負責音樂製作，團體活動限定5年，前2.5年為專屬合約，後2.5年可於原公司進行活動。

2019年8月27日以首張迷你專輯《飛翔:QUANTUM LEAP》主打曲《FLASH》正式出道，並在首爾高尺天空巨蛋舉辦出道SHOW-CON。官方粉絲名為「ONE IT」(원잇)。

2019年8月22日播放首個團綜《X1 FLASH》。

要安俊英年早逝？
唔洗用劍嘅！
用李鎭赫旋風夠晒威
赫旋風的確好洗！

Cr to 藍色女人

X1 엑스원

最終出道成員

(順序由左至右，上至下)
金曜漢 김요한 OUI 1999年9月22日 (19歲)
金宇碩 김우석 TOP Media 1996年10月27日 (22歲)
韓勝宇 한승우 Plan A娛樂 1994年12月24日 (24歲) /隊長
宋亨俊 송형준 STARSHIP 2002年11月30日 (16歲)
曹承衍 조승연 樂華娛樂 1996年8月5日 (23歲)
孫東杓 손동표 DSP Media 2002年9月9日 (17歲)
李翰潔 이한결 MBK娛樂 1999年12月7日 (19歲)
南道賢 남도현 MBK娛樂 2004年11月10日 (14歲)
車俊昊 차준호 Woollim娛樂 2002年7月9日 (17歲)
姜敏熙 강민희 STARSHIP 2002年9月17日 (17歲)
李垠尚 이은상 BRAND NEW MUSIC 2002年10月26日 (16歲)

X1官方SNS

fancafe
twitter
instagram
youtube
vlive
facebook

X1官方應援色
為Butterfly、Sunshine、Ethereal Blue、Galaxy Blue
一共四色所組成。

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

曜b LM

「我所經歷的今天就是昨日逝去的人所夢寐以求的明天。」

「我也不完美所以不要責怪別人」

帶老公同寶寶LM
陣間係咪有vlive睇 好興奮

老公同老婆留名

LM

저희의 삶의 낙이 궁금하신 원잇
브이앱에서 만나요!

lm

嘈唱wherever you are
係我最中意嘅日文歌

好手自己推爆咗個post

LMLM

牙尚vlive！！

好可愛係咁傻笑

笑得好可愛啊

啲笑聲

唔知你幾時可以著v領呢

佢發生咩事 我淨係聽聲 吓親

究竟有乜咁好笑

啲笑聲好有魔性

笑到癲咗

笑死

成個vlive係咪就係不停笑

啲笑聲好笑過曜b個啲

啊

終於有性！！！

牙性

同牙性一齊

牙性終於

出現了

帶我op同我op嘅op嚟留名

好鐘意牙性今日個頭

又係播歌live？

又笑

啲笑聲勁好笑

頂
佢地笑到

佢地兩個一齊嘅畫面實在太美好

癲咗

痴線

救命

邊個禁鐘

救命啲笑聲

性車尚其中兩個一齊就會笑到傻

發生緊咩事 係街見緊人睇唔到！！！！！！

牙尚係咁推牙性

我估係潔

又有人加入？

牙尚同牙性個直播9成時間係到笑

笑咗

好膠

係咁禁鐘

jm9

出面一定係牙潔咁鳩

究竟邊個禁

開估啦啦啦啦啦

真係潔

呢兩張

估到佢㗎啦

又有人敲門

牙嘈？

牙嘈

曹潔真係好百厭

係咪得我一個勁lag

唱歌！！

唔係

我都lag緊

我都有啲lag

又禁鐘

我以為係我wifi問題 係咁窒下窒下

好衰 專登唱我聽

牙性講英文把聲好sexy

sorry 我叫左佢唔好再咁明目張膽

啊濕左

額頭心心

牙尚好可愛救命

啲笑聲真係好正

lag到想放棄等完咗先睇

今日寵幸牙尚

好正佢地哄到勁埋個mon

呀！！！！！！

邊個！！！！

omgggggg

好似俾佢地望住

呀

第二張個樣

牙尚啲笑聲真係好好笑

頂

佢條腿我之後要j十萬九千次

曹潔

牙潔又開心到

嘩牙嘈個頭

幾時會見到曜b去串門

好正佢白到反光

又情境劇

嘈好正呀

迷弟粉絲福利

頂講緊牙尚笑一定向前fing

救命牙尚啲笑聲搞到我係咁笑

仲會係咁推人

牙勝坐牙潔大脾！！好奶

呀!!!!!!!!!!!我最愛3 PICK---曹性潔

以前好似未試過咁笑法好神奇

牙尚笑聲教學

佢地話X1入面笑聲最好笑係牙尚

想睇牙性做咗咩！！！！

搞到好好奇

一直都以為係曜b啲笑聲最好笑

好男友feel

牙尚係仲要加埋啲受肢體動作

好衰 哄咁埋望住人地

望緊我

佢兩個一齊笑一定不得了

今次live有7成都係笑聲

就嚟比牙尚啲笑聲笑死

仲做緊情境劇

可愛到

牙尚真係

5 10 好嘈

有人敲門

Sorry係x

又有

今次會係邊個

敲門唔成功就禁鐘

你地咁望住我，我怕羞羞

牙性唔肯放入嚟

牙性係咪話唔俾人入？

係

好想知邊個

依個畫面好美好

係邊個

邊個隻手

隻手咩事

邊個

牙碩？

牙碩

低音碩

牙碩把聲

好lag

佢地好嘈

差矅b就半裸小分隊齊人

可唔可以叫埋曜b黎

仲有牙𤋮

係囉

叫埋嚟就正

我都好想

sorry佢係我到 話唔想離開我

有腳j

曜b唔似係會串門既人

曜b做緊咩 係咪撚緊牙杓

牙潔又黎

又filter

又黎恐龍filter

omg

牙潔揸機個下就覺得唔會正常到

曜b連live都唔會睇

牙尚呀

牙潔真係好鍾意玩filter

好可愛

可唔可以學下串門

其實佢想揸機好耐

牙潔以前有玩抖陰

好正 有歌聽

牙曹唱歌

頂耳朵懷孕

牙性9叫

好嘈

佢係

痴咗線噪得仆街

痴左線

又充電

終於俾57810同化

明明琴日仲係

我已經較180p，都仲lag緊

唔好叫住！！！！！！！！！！ 我老豆鬧好嘈

byebye牙碩

唔好唔記得仲有X同1都係鳩佬嚟

頂依張真係搞唔掂

牙曹係咁R牙尚膝頭哥

我都想比佢R

嘈扮得好似

善變嘅男人

超似

3已經傳授咗淫叫俾X

주지마

佢兩個望住牙尚個眼神都勁温柔

好好聽呀

嘩屌好正

牙潔又做乜9

潔又想點

笑咗
無啦啦多件褸

一個會一路啜手指扮bb，一路屌地嘅男人，你肯定佢本身係正常？

牙潔出黎我爆笑左

佢真係好膠

屌 訓著左 好想打死自己

未完未完！

仲黎得切

快d睇快d睇

係一個好多鳩笑聲，又有啲淫聲嘅live

性笑到好可愛

將佢d膠味釋放出黎

好鐘意性笑到咁

潔話性好嘈同成日開玩笑

淨係不停聽到鳩笑聲

頂嚇死

屌

牙曹

爆笑左

我都嚇咗下

cls

嘈到我就黎俾人鬧

牙嘈既音量真係非同凡響

我較咗最細聲

人地就三個女人一個墟 佢地既威力仲勁過女人

你班口水佬俾牙尚講下野啦

帶耳機 嚇死我

尚話嘈可怕

嘈到可怕

마지막啦가지마

好有feel

牙潔又搞自己d頭髮

呢個live一定要睇返中字之前嗰啲都未追曬

好似同佢地pillow talk緊既感覺

好嘈既pillow talk

咁嘈既pillow talk第一次見

宜家靜左架啦雖然每刻都諗佢地下秒會唔會又發癲

性個眼神好溫柔

痴線 我要做牙尚！

好羨慕

攬住個仔咁

嘈尚

好撚羨慕面貼面 咩事

我唔知羨慕邊個好

唔想完

唔準呀

我未射唔準完

一直咁望住我

呢個live佢地係咁望鏡頭 搞到我專心唔到聽佢哋講乜嘢

我地有你地都好幸福啊

以後會有人認得你地欣賞你地架啦

番出黎呀

本身想話佢地突然靜翻
點知最後又膠

等中字上咗就copy多次上個po個表過黎
我又加漏咗個表

Byebye俾我離開呢個世界
羨慕到死咗

Hello我係牙尚

下世要做嘈嘅弟弟，每日嗲佢要貼面仔

twitter見到：
Hangyul everytime he get notice that another X1 members doing vlive:

今朝羨慕完南小 今晚就到牙尚 唔知聽日到邊個

曜b幾時先會識咁做

佢成日周圍攬攬埋我好冇

希望今晚發夢有我地份

低清但都正

睇左咁多個月 一次都未發過

怎麼會有這麼好看的男人

仲要係啱啱沖完涼嘅佢

帶翻副眼鏡啦仔

心口

屈到斷喇隻手

我發現我今日翻到屋企就無間斷j仔啲時間過得勁快

一路睇一路心入面感嘆好靚仔好靚仔

次次見到佢咁都好想塞我副眼鏡俾佢

我！要！奶！呀！！！！！！！！

我留左言叫佢戴番眼鏡

亂入

今日XI_MA嗰陣曜b企咗起身跳!!???

跳左最開頭同最尾既PART!!

呢度笑咗

你唔好阻住我奶我老婆呀

[iWOW] 點解上面嗰張可以影得牙熙咁肥嘟嘟？

呢個live應該羨慕邊個好

今日特別肥咁

因為佢真係肥咗

抱牙性過黎坐大脾之後牙潔笑到幾開心

我第一眼望到以為哈利表哥亂入X1

佢搞乜肥咗咁多

性尚一開始鳩叫鳩笑，之後潔嘈拍門加入，碩入黎一陣走咗，之後4個癲佬做咗個嘈嘅pillow talk
完

一個可以將牙性同牙嘈當公仔咁抱起攬住嘅男人

性鳩叫真係笑到我癲
會唔會成層都聽到

Live左幾耐啊我要睇啊

隔離房應該會比佢嚇死

1個鐘啱啱好 有得睇翻喇

1個鐘！
等中字再睇過

而家諗翻，究竟牙碩過黎做咩

過黎聽牙性9叫

前科
笑到推跌車車嘅李尚
仲有幾多個受害者
小尚手臂啲手根都好勁，應該唔細力

都話咗佢會瘋狂推人啲人話如果14x一齊笑會聾

saved.

頂，我又係最近先發現4都笑到好怪好大聲

求下呢三個人唔好一齊笑

頂我突然諗起之前有人話牙尚笑到好似羊叫咁

牙尚啲高中同學話佢笑得好恐怖叫佢唔好再笑

屌出場都怪過人

好正 我好鍾意笑聲奇怪既人

你個名嗰個海盜船事件

What are life's treasures?
：

真係好撚羨慕
同人宣洩主權咁

好似悶親碩咁

救命 好膠條友

南小要呷醋啦今獲

好正
仲要吱咗少少臉肉

너도나도

痴線啊咩料

人黎 賜酒

南小版可愛頌
姐姐個心俾你溶化喇

大叔gag，好無聊但係又好笑

「我之前曾經歷過成為名人（愛豆）的生活，和勝宇哥和翰潔也是。但最可悲的是，盡管你正在盡最大的努力，但沒有人認得你…但現在人們認得我們，甚至註意到一些我們都不知道的關於自己的事…所以我非常感激（你們）…非常感謝」

高舉潔曹大旗

我地都非常多謝你地
我地至少要一齊行埋依5年

為大家呈獻 南小bb

潔果下好膠
笑死

依個人今日發生咩事咁好J既

佢有邊日係唔好j

想做牙杓

佢今日兩個look(?我都好鍾意
灰色係咪第2場架?之前著過?

好可愛呀呀呀

笑死 依家睇返LIVE 出面狂禁門鐘都唔理

真係好有架仔feel

有冇片啊

佢呢個頭好得

搵咗半日都冇
得中段嘅片

[牙曹對牙性的初印象]
「太好笑了 像勝宇哥的情況呢 說實話所屬社評價的時候其實記不得了 因為那時候太累了 那時候第一次評了等級 A等級裏有兩個出道過的成員 還是同一個組合的 那時候我是B等級嘛 就想著“讓我來看看做得有多好哈” 看完 恩 確實不錯 然後偶然聽到了是哪個組合的 聽說勝宇哥是筆筒的 力氣很不錯 “恩 看了一下力氣確實可以” 然後想著“恩 啥時候出道的呢”“謔 說前輩的話我還是前輩呢” 後來經過了第一次評價 position評價以後 和勝宇哥變親了很多 」
d人話牙曹miss咗牙性叫佢做前輩嘅機會

我想講一路睇牙曹好Q靚仔啊！！！

表演個陣咁長覺得好礙眼
屌呢到真係清新曹

勁白嫩

係 佢一坐低我即刻wow咗聲！！

好美好啊

你地會愈黎愈好架~~

最鍾意佢地依D SUDDEN野

啊睇返VLIVE真係好開心啊 特別係見到韓勝宇!!!!!!
真係好好好開心 唔知點講好 你地明架啦
不過中間飛左好多位 遲下等中字先 愈黎愈多中字要補啦

想問今日有冇出過日本場啲高清大相 好想J啊

WINK

係啊愉快使用中

一見到大笑咗

又整得幾好

牙尚真係笑得好難聽
笑到我都笑埋

原來偷左牙性件外套

心都融埋

想融咗曜b去

又食gif 想食我曜b都唔係咁

頂 笑到醒神晒

笑死嗌到全層樓都聽到

嘈到爆

但睇完呢個對比之後又覺得好似

真係 就黎笑死牙尚

乜唔係沖完涼, 濕髮咁樣咩

真係靚到癲左

到底點解會咁 明明半年前仲嫌棄緊佢
我錯了牙曹

好膠呀潔
成班癲佬好正!!!!!

回頭是岸呀
依家發現靚曹都唔遲

乖仔 壞仔

今朝又j咗次 唔知點解望望有啲似gay彬
但真係好呆好靚仔呀

咬咩唇呀

又！戴！眼！鏡！！！

好眼訓咁

個髮型

真係好好笑

痴線 睇縮圖以為佢無著衫

MV果件又係肉色, 開頭又係以為冇著
牙性知飯要咩, 台上台下都V

銀色鏡框真係唔係個個carry到

難得著牛仔褲

曹小朋友

下世我要做cody

有gap

係時候要剪頭髮喇

小天使

牙潔個樣好肉緊

隻腳唔洗戴果舊野啦❓

21號已經拆咗啦

又引人犯罪，呢個boy好有心機

好白痴

咁同冇著有咩分別！！！

個V啱啱好見到鎖骨嘅紋身

又嘟嘴

O~~~OP~~~~OPP

依個男人真係

醒神晒

多謝你 我真係眼訓緊

上面有人po既youtube片啊

未番到屋企load得好慢無人可以阻止我番去睇佢地呀

又食

小學雞

睇黎你都忍唔住要同我一齊改口

仲未叫到都係小朋友黎先啦 睇下過多年點

係咪以為帶帽就影唔到額頭冇上妝

睇個黑眼圈似素顏bor
都靚仔潔

介紹返 我粒靚冬菇

叫佢跟牙曹學下野啦 包到唔睇名都唔知邊個

一個二個都鐘意亂摸我曜B

做咩要搽咁白，啲碎粉一被相機閃光燈照就會變成咁樣

18歲都咁大火 22,24個啲點搞

啲煙吹哂去曜b到笑死

最後個個都有mission點解你地咁有愛

個蛋糕火燭

嗰日見到曜b個cake好似火炬咁

點解我地啲生日要重疊晒
下個點不如一齊食埋啦

好期待條片

笑死牙熙仲要話好滿意份禮物

應該係臨落機臨急臨忙補妝

好膠呀

好正 我都好想要依份禮物啊

牙熙不停重複講話係令人滿意既禮物
我都想收到

依個po 有聲嘅

我老公點解可以咁靚仔

對眼望邊好丫你話啦

原來

Yohan was playing a game with minhee so that minhee wouldn’t suspect that he’s planning a birthday surprise in the other room

你的朋友 膠曹 已上線

戲很多

睇住呀

最後依個cute cute 表情

堅似p圖

靚仔得黎有啲creepy

第一下我堅嚇親
之後笑到碌地

人黎 上酒

都話佢識廣東話

其實仲有其他gif㗎 我揾下先

屌 笑死

我朋友嘅代表作

最尾個到真係好sweet

Im gonna need those fbi fans to find out what game Yohan is playing bcs he seem so immersed in it and even played during their backstage sjdhjsk is that Candy crush? Overwatch?

牙熙：我很喜歡這個禮物（摸摸臉）展示一下這個禮物吧
牙性：一會記得帶走哈 居然還會變花樣
牙碩：擺一個有趣的表情 擺一個帥氣的表情 擺一個性感的表情'
字幕 （某種意義上）all-rounder

你的 全能隊友 已上線

點解我又見到有粗口

南小

睇 住呀

我特登唔講 因為我都見到

片呀！！！！！！！！

有了！！！！

TMI.요한이가 민희 생일에 한 게임
: 브롤스타즈

X1 PICK GAME

真係好鍾意你地啊!!
雖然係PD系出黎但我好似比想像中更愛你地11個一齊
一定係感受到你地互相扶持既感情

平日老公喺屋企打機嘅樣

第二張個火炬真係

我都冇諗過自己會咁有團魂，真係好中意X1依隊膠團

請查收禮物

我地都可以一齊玩

有冇得down?

黎啦 等我

賜酒！！！！！

已down

我已經dl咗

Dl ing 生日會組隊大戰

黎！！！！

要集齊你地11個有cake係面個圖

又到每日羨慕嘅時間

佢地一開頭準備緊個時 後面幾pair唔知係度做咩啦已經

車嘅膠味係喺依啲時候就會爆出黎

唔知曜b 生日有咩驚喜

我見asos 有, 但黑色得返d 好大碼數嘅

依個站姐專係搵呀曹衫褲鞋係咩牌子同價錢
見到佢轉咗張相，莫名同個站名襯，笑到我肚痛

完全係花生佬啲聲黎

曹摸人個肚囉

很滿意

咩叫泥塑飯❓

好正

飯隨idol

啊 真係 正啊

這個溫柔男子

最緊要你開心

南小要呷醋
但牙曹一日攬一個

到處留情
幾時先排到我

哇屌

狗衝去save

牙潔好襯依個tone

我記得有人講過x1 cp幾十對
牙曹一人佔左一半
夢都冇得我發

skinship 多到乜...
我諗唔到曹同邊一個member 係無skinship...
日日都搞d 弟弟, 撩性撩碩

見到今日班仔啲蠟燭咁大火，好驚佢地有朝一日會玩到開灑水系統

我頭先睇片都有依個擔心

好靚仔

到時都唔知笑佢地定點好

南小想摸撚東杓，但係杓一直講no

dududu ban ah！

摸唔到貓嘅南小

真係貓仔咁養

依張堅靚

190922 kmf

女友視角

所以啲蠟燭係牙性建議擺咁多支

忍笑小表情(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

大家年尾都黎出動啦 銀包點搞

個膊仲有鎖骨個shape

好想做工作人員

唔好電我啦 暈啦

頂啊又死gif

拼埋一齊好正

真係好膠

個鏡頭好幸福

係佢先諗得出

仲有比人捉到想做可愛版

鏡頭後面個staff都好幸福

最後個笑容

佢真係好白痴
點解可以咁得人鐘意

屌好靚仔笑到我心都溶
我話左唔j弟弟架

睇到我半夜對住部手機春笑
幾年前我都話過唔J弟弟 但忍唔住喇

小王子咁

好仙呀

53！53！

之前覺得黑髮靚仔啲
而家覺得金毛好好J

呢兩個企埋一齊真係好養眼

黑髮金毛都一樣好J啦

51又好鐘意 53都好鐘意 57都
好難揀呀

唔洗揀 全部都要晒

又岩why not both

오빠...........

早啊

望住張相緊住甜笑左

我51 52 53 57 58 都鐘意
點算

8大個咗可以攻5

笑到咁係咩事

今晚播？

你話你？

上班！

咁樣就俾牙潔型親

Cls

呢排聽牙嘈啲歌, 鍾意Drive

第一張who

原來做緊meet&greet

35做mc

又黑洞

笑死嬲到拍枱

牙潔咁勁既

牙潔個乞痴大聲到

食炸雞 睇到好餓

仲要係橋村勁想食

牙熙唔記得唱

下完啦 我岩岩禁入黎咋

好柒

你等佢放上youtube啦

次次都慢左半拍

我都係睇twitter見到有人放片先知今日做

衰仔

想打佢

完左啦？live今日上班既？

岩岩放工咋

路過見到

有冇貼memo

完咗喇

係咪姐係我今朝po個個youtube live?

冇紙都冇張
下次去痴返幾張先

今日上班個個 係mwave個網live
我見佢之前都4日後先放上youtube
等中字應該仲快

4日夜啲搵生肉算

好想放工呀

嘩啊啊啊

加油 岩岩逃離生天

呢張係咪牙尚幫手影

53大旗永不倒

頂睇落似自拍既
但想講2張冇分別

好想返屋企J仔呀！

牙曹今日既好歌推介

我諗起車車爆話牙熙靚既自拍都係牙尚影角度有啲啲唔同

卷毛A到爆

影得靚既自拍=牙尚影

佢幾時肯學下自拍唔好浪費自己個靚樣

點解佢可以張張相都咁男友feel

咁近係咩事

同佢細個個樣一模一樣

笑得咁開心

由細靚仔到大究竟係咩感覺

13定31好

想點

點睇都31喎

第一張

個雙下巴

eden 果首?
呀曹好多歌都正呀
除左果三首
bad 都好好聽s2

睇live 睇到燥 係咁lag

大腿仔瘦晒

依排勁派糖

因為佢就係完美男友
無論係man爆性感男友定係撒嬌狐狸仔男友
都allrounder

係呀，呢首有啲似MJ，好特別

留咗個位俾你地p自己上去

53

我發現佢成日都留位

190923 kmf

係咪特登你又有新圖可以p喇嬌嬌

問題係我冇自己相

想問今日meet & greet有冇link睇翻？

好仙

好得意

youtube有條40分鐘 應該唔完整 睇住先啦

沖完涼睇

我隻倉鼠
有野食嘅時候

肚餓嘅時候

但係呢隻倉鼠都有進擊嘅時候

成日都整心俾我

頂 咳牙潔出黎

41

終於睇完 最後點解可以咁想喊既

for揸唔定主意出唔出新機嘅你地
多個藉口轉手機

我笑到痴咗線牙潔已經完全變咗我嘅笑點

牙曹係11 pro 綠色

578齊哂

好可愛點算

35真係

頂
但下面個張好靚仔

仲要牙性主動比心

原圖真係好正

好sweet

好嗲

唔好笑啦暈啦
點解班韓妹咁幸福

真係好似狐狸
次次睇到佢地pd時期去cafe既片都覺得好羨慕

仲有去返地鐵站啲應援燈牌到認證
好羨慕

好想好近咁睇佢地

佢地黎香港應該有hi-touch?

個pose真係好大叔

我地望翻佢個樣算啦

佢成日浪費自己個靚樣

fate姐

只會岔開腳唔識合腳屈膝嘅曜b

真係好鬼誘人

今日咩新野都冇 好悶

好想睇新鮮既x1

不過聽日好似有we kpop睇

悶到搵牙尚啲笑聲合集

救命忍唔住跟住笑

跟住佢fing

依個星期過得好慢

99line

好好笑真係

唔小心訓著左笑到醒曬
真係好頂癮

咁你一陣又唔洗瞓
佢啲笑聲同佢平時講野既語氣真係好大反差

我成日都呢段時間訓著左之後就唔洗訓
我一開頭R fd同我一齊睇個陣 佢話佢對牙尚既印象淨係得笑樣又冇咩鏡頭
出到黎點解痴痴地線

笑樣好有畫面
但佢pd個陣都有扮過馬蹓叫

曹明明岩岩先換左xr 黃色
不過佢咁鐘意椰子樹同影相
依部應該超岩佢心水

下面果張
狐狸仔呀

聽日有wekpop 睇

Ｘ１出道一個月粗卡！

屌呢張真係好靚
仲記得當初twitter仲係最多52大旗

依家都係好多25 嘅
不過35 57 15崛起ing

一個月快樂。

個鎖骨可以裝水

到底點瞓先可以瞓到個頭咁

笑死癲雞咁

所以成日要戴冷帽

早晨星期五啦

今日有冇機會見到新鮮既佢地

早晨

啊好得意

今日去曼谷，明後兩日kcon

又有新圖

我又要貼面

[ONE IT]PRODUCE_X101及X1讨論區(129)幾時有新野睇呀呀呀？變哂望仔石喇